{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043820",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "디디디알 캔&보틀커피 울산동구본점"
    },
    "text": "ディディディアルコーヒーは、ネイバーで検索すると毎週日曜日から土曜日まで計6日間11:00から02:00まで営業するところだ。位置は、ヒルステート・イースタン・ベイの向かい側であり、駐車も可能である。ディディディアルコーヒーでは多様なメニューを楽しむことができる。コールド・ブリューの原液1000mlは14,900ウォンで販売されて、王タコたこ焼きなどの12卵は7,000ウォンだ。おはぎ雪花かき氷は9,000ウォンで、祖母''sと雑穀の炒り粉は4,500ウォンだ。蜂蜜マトジュースは5,500ウォンに楽しむことができる。パチェ王タコたこ焼きなどの12卵は8,000ウォンに、オリジナル卵パンは2,000ウォンだ。アメリカーノは2,500ウォンで販売され、1リットルボトルアメリカーノは5,500ウォンだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "ディディディアルコーヒーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ディディディアルコーヒーは、毎週日曜日から土曜日まで計6日間、11:00から02:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ディディディアルコーヒーの場所はどこですか？",
            "answer": "ディディディアルコーヒーは、ヒルステート・イースタン・ベイの向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ディディディアルコーヒーで駐車はできますか？",
            "answer": "はい、ディディディアルコーヒーでは駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ディディディアルコーヒーでどんなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "ディディディアルコーヒーでは、コールド・ブリューや王タコたこ焼きなどの12卵、おはぎ雪花かき氷など多様なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ディディディアルコーヒーで販売されているコールド・ブリューの価格はいくらですか？",
            "answer": "ディディディアルコーヒーで販売されているコールド・ブリューの原液1000mlは14,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ディディディアルコーヒーで販売されている王タコたこ焼きなどの12卵の価格はいくらですか？",
            "answer": "ディディディアルコーヒーで販売されている王タコたこ焼きなどの12卵は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ディディディアルコーヒーで販売されているおはぎ雪花かき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "ディディディアルコーヒーで販売されているおはぎ雪花かき氷は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ディディディアルコーヒーで販売されている祖母'sと雑穀の炒り粉の価格はいくらですか？",
            "answer": "ディディディアルコーヒーで販売されている祖母'sと雑穀の炒り粉は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ディディディアルコーヒーで販売されている蜂蜜マトジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "ディディディアルコーヒーで販売されている蜂蜜マトジュースは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ディディディアルコーヒーで販売されているパチェ王タコたこ焼きなどの12卵の価格はいくらですか？",
            "answer": "ディディディアルコーヒーで販売されているパチェ王タコたこ焼きなどの12卵は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ディディディアルコーヒーで販売されているオリジナル卵パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ディディディアルコーヒーで販売されているオリジナル卵パンは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ディディディアルコーヒーで販売されているアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ディディディアルコーヒーで販売されているアメリカーノは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ディディディアルコーヒーで販売されている1リットルボトルアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ディディディアルコーヒーで販売されている1リットルボトルアメリカーノは5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 769
    }
}